【香港不少劏房家庭】開飯難

70呎有多大？大約只有半個車位。香港不少劏房家庭都要住在只有70呎的房間，在這個只有半個車位大的地方，要煮飯，可能要在廁所煮；想一家人坐在一起吃飯，也要扭盡六壬，用盡家中每一吋空間。

收皮啦搏同情

我哋連登仔上下都憎人富貴厭人貧㗎

屌你老母

得第三個case值得同情，頭兩個都係自己攞黎

lm

唔明為咩生